十數架警車由上官旁十字路口落緊高速公路，去向未明!

好多架車呀，好有氣勢呀